大家平時點roll褲腳?

捲到上大脾
好似c朗射罰球咁

唔話你知

=.=

roll草我就識

卷窄褲腳再roll

rock n roll

用roller roll

你唔撚roll野，我就唔撚鍾意

roll 包皮咁roll